## 動作方法
このプロジェクトをクローンして、index.htmlをブラウザで開いてください。

## 見てほしいファイル
 - index.html
 - main.js
 
 
## 学びたかった事
 - JavaScriptでHTMLを描画する方法
 - jQueryに用意されている関数の体験
 - 連想配列でforEachを利用する方法。

## 仕様
 - 連想配列で登録した店舗紹介データを画面に描画  
 - 2個で折り返し
 - レスポンシブ対応なし
 - 画面上側の見出し（？）はCSS当ててないので気にしないでください。

## 処理の流れ  
1. index.htmlで表示したい一部を描画  
2. shopInfoList(店舗情報の連想配列)でforEachでループ処理開始  
3. 店舗の各情報を定数に格納  
4. 内容のないタグ、ClassのみのHTMLを定数にjQueryオブジェクトとして格納
5. jQueryのfindを利用しClassを検索し、各店舗情報を格納
6. index.htmlで用意したulタグの部分に描画
